新手玩FPS game玩唔掂

有冇啲玩開電腦FPS game嘅巴打可以比少少秘訣小弟...本身好有興趣玩呢類game...但係成日都好快就死 ....成日都俾人爆頭..唔係好明點解啲人會見到我 ..同埋啲人點解反應可以好似電腦咁快?有時我係見到個人想射佢...但係佢點都係快過我

鼓勵: 努力練, 練反應, 練肌肉記憶, 練意識
現實: 9成係天賦

最近玩緊BF V....成日俾sniper爆頭....有啲懷疑對方究竟係hacker定係真係咁勁 ....

你識下玩音game練反應

用trackball

聽腳步聲/經驗所知大概邊個位會遇到人

無玩過cs起手既人會差少少

玩得多 玩熟d槍同地圖就得
當然 天份佔一半

玩單機開始啦 一黎就被人屈機難成長

射game最食手感

只可以不斷咁練

以前細個打cs打到夜晚訓著發夢都係cs既場景

大前提 set好自己熟手既dpi同in game mouse sensitive
一路玩一路較 玩到順就得

睇你有幾想進步同得閑
係十分之想又捱得悶既 去practice range練
bf我唔熟 但咁出名既game應該有練習教學 日日練 練完去打
之後sense呢家野自己留意之外睇人stream啦

唔係咁得閑既就打 長期打落去
同埋好多人唔留意自己aim placement
長期都放人頭會出現既位 準備好隨時有人

總結 用心d去打 唔好怕柒 唔係個個都pro player一黎就top frag

以前玩csgo,實力去到樽頸位，開d小程式係訓練apm(手速），正常人100apm,每日都練到20分鍾，要求到200am,之後開cs自訂場打電腦，設定電腦識行，打身唔扣血，打頭先死，每日最少要爆五百個頭訓練手感，每日都起碼練45-60分鍾，先開始玩

部分 FPS 遊戲 game sense 同槍法各佔一半，例如 CSGO，不過 battlefield 我冇玩過就唔知
利申 玩 csgo 幾千個鐘，death match 打得幾好，不過排 rank 好撚廢，我懷疑自己輕度智障

成功需苦幹

我果時咁練，進步速度真係飛天咁，不過真係好苦悶

排rank同death match,2樣野黎，打rank要有戰術同打rank思維，唔打開rank好難上，你rank咩牌？

我成三張野 冇咁既心神時間咁玩
每日求其開隻驚玩個令鐘都就訓著

雙 AK，但我 game sense 一般同埋容易 panic

雙ak唔會廢，不過去到雙ak要識玩手榴彈、閃光彈、煙霧彈，打death match訓練唔到

人地可能camp實個位呢

玩突擊半自動先 熟悉下啲地圖同走位

邊啲地方易俾人camp 開片

新玩唔好亂衝 盡量跟大隊行

新手玩fps遊戲被人屠是正常，你唔交吓學費就想勁殺人就未免太天真了

on9 實際啲玩deathmatch啦

只能夠講玩多啲 不斷玩 睇youtube

練左近距對槍先啦

年紀大左睇遠野會差啲